# Описание организации
Организация занимается хранением печатных произведений для общественного пользования. Произведения хранятся как в письменном, так и в электронном виде. Читатели библиотеки могут брать литературу для временного пользования в читальном зале, либо на дом.
# Описание области автоматизации
Система должна помогать вести учет выданной литературы и выявлять читателей, нарушающих условия выдачи.